仆街 又 5 點，又唔記得瞓覺

渣嫁

食埋早餐

仆街 我都係

仆街

Weak

屌你老母咩

小爾早
又要訓教

法國你都幾撚仆街

早唞

屌睇到好似仲餓咗
點搞好

瞓先

明日6:00起床返工

終於放工 做左成20粒鐘 過多3粒鐘又開工

唔想天光

痴撚線公司

終於有得瞓